作為連登小粉紅應該吹奏下對家領導人引起內鬥

例子：

克強肯上前線，應該取代甲平做總書記

小肥張比777肯聽民意，應該比小肥張做特首

甚至：

解放軍咁辛苦都冇ot黑警竟然有ot？黑警人工本身已經高幾倍仲有長糧，應該要求解放軍出ot有終身福利

中國人咁小氣，會唔會講下講下傳到耳邊有心病內鬥

唔爭在鄧炳強取代習近平